上水個tg group 做乜鳩

嘈d無謂野又有
分化又有
攘破壞又有
個admin unmute 咗個group又唔踢d人走

做乜9

三毛集團式分化？

似係
但唔撚知admin去哂邊

admin 去撚哂邊

成班搞事
又話氣油彈又話盛
一時又係到狙擊泛民
唔該admin 一係就解散左個gp佢啦

同意

明眼人都知佢地係搞事
不停咁挑起火頭
冇人理 係咁比佢地搞 痴撚線

push

屌你老母去哂邊ah

Admin呢！

d admin係咪龜縮哂

屌

同埋佢地有個共同點
就係用差佬啲名做tg名
Eg沙蛇 陶輝
痴撚線成班戇鳩鳩

佢地好似冇停過

再開啦

我係發現佢地係多個公海gp都有蹤影

diu

admin pin咗個message就走左去

戇鳩 由今日開始冇理過 由得佢地成班三毛係到吠

星期六會入上水既入黎睇睇(逃走路線資料文)

做乜9

由下午嘈到夜晚 然後走左

有不反對通知書未

[集結!]民陣7月21日金鐘集會

搞到有人想問野都問唔到

真心煩 屌要鬧交自己私下鬧啦

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

呢D公海group無意思
入公佈channel 咪算囉

唔係喎
第一有問題會有人答到你
第二就係之後可以互通社區訊息

其實係有用架

又mute左個group

踢人走la admin

admin話d人會自己醒水喎
幾多人mon住公海睇進展
依家個公海根本冇用
唔斬真係俾哂幾會3毛散佈假消息趕走有心人

[瘋狂分化］上水613 TG group: 掟燃燒彈,打人,要武裝,之鋒眾志係大台,唔好去沙田遊行

admin on99 以為個個iq 180
香港人咁撚醒五年前就唔會比人分化到

好on9, 似吹水group

係咪咁撚戇鳩呀

已經一早俾幾個假膠吹水撚騎劫左
廢gp黎架喇
要睇資訊就睇channel

會唔會係狗狗搞分化

如果咁差
quit and del group啦

我有咁諗過 因為成班都係用啲死警狗啲名

隨時個ADMIN都係鬼

入group
睇幾句
Quit group

唔明點解一路無人理幾個假膠
有幾個都仲正常d，有幾個專登派膠起火頭

睇channel好撚過
屌你老母班admin浪費資源

我都唔明點解唔踢佢地出group

表示ADMIN係鬼囉
有乜可能唔理個GROUP
開完走咗去代表佢自己都唔太著緊
咩人唔著緊, 除咗鬼之外諗唔到了

12號出啊

大家都唔明 admin話由佢地 講講下就會停
點知講撚左成日
依家個谷冇架啦

傻L左

文宣組努力緊 整理好資料同圖就會出po
到時麻煩師兄幫推

咁即係想人唔好去啦
我就係要去 屌佢老母

會唔會好似臭土咁，五毛同admin其實係同一班人？

Admin係鬼黎

【緊急】屌你老母 反水貨遊行搞手同鄉事派侯志強密會！！！

個group痴撚左線

啱呀屌佢老味
越要搞d咁嘅野越要出

Admin

其實唔只一個，個個admin 都見若無睹咁

咁講法個admin都好撚鬼

admin 好似做左野？

而家個group 好似正常返

我希望大家去遊行，但同時想各位小心有任何其他勢力嘅人士介入，到時去到希望大家謹記要有獨立思考。

【緊急】屌你老母 反水貨遊行搞手同鄉事派侯志強密會！！！

一路屌到出公海

擺明多狗做鬼